呢段權F畀啲日本佬喺到撚真係睇到嬲嬲地

05.00開始
又串佢打橫寫無文化, 又叫佢出緊鏡唔好on99擋住自己塊面
話哂都係隊長又有F-G cup使唔使咁能串

d日本仔真係痴能線 使吾使甘講野牙..

你肯定自己無諗多左?

大波就唔應該比人串？

睇下佢同班隊員表情幾老監就知
清以為我毒撚就唔識睇social situation?

想做12.jpg嘅朋友

系 吾識死...

憑乜野你附和我但咁多正評 禾就得負評...

估5到清會將呢d野睇得甘重..

隨口observe下姐 我先至5在意牙...

maybe d鹽濕日本仔想串到佢嬲到波震

權F想日本仔尊重就唔該去拍AV

尊重啦

咦...你好核突

樓主

勞改